我fd算唔算係破咗處？

我個fd一向都好錫身，諗住結咗婚先做，咁啱佢男朋友老豆老母唔係屋企，所以噚晚係男朋友屋企過，結果情到濃時大家打晒茄輪，前戲做晒，又伸手入去摷埋，最後仲隔住條底褲磨J。結果佢同佢男朋友磨到好激仲射咗出嚟，搞到佢成條底褲都有精液，好在佢好快除咗條底褲，但係佢依家仲係驚緊。我fd算唔算係破咗處？
利申：我fd係女

已破，快搵醫生補番。

一日未大亂交都唔算破處

磨都射精 係咪青頭定早洩
定我扑得野太多

青頭+好少打

哂曬你個女仔處女朋友
處就緊係要俾啲識做識令自己享受歡愉男人破架啦

諗住搵依篇文係gay post嘅線索，點知俾最尾一句破壞曬

入都未入點破呀咁簡單嘅邏輯樓主唔係唔知呀

我意思係話佢會唔會俾人當仲係處

係連登 無人係處

結果佢同佢男朋友磨到好激仲射咗出嚟

呢句算唔算 最尾嗰句有此地無銀之嫌

結果佢同佢男朋友磨到好激佢男朋友仲射咗出嚟

我幫你朋友睇下個pussy 仲係唔係virgin丫

其他人撚知佢係咪處咩

由你睇驚由本身virgin變成唔係virgin

起碼磨甩粒lin先算破處